依家當紅果幾個差唔多同期既偶像實力派聲優...你會點排

講緊係佐倉綾音 茅野愛衣 東山奈央 早見沙織

論聲音辨識度就佐倉=早見>東山>愛衣
唱功就東山>其餘三個
身材應該得佐倉同愛衣爭下
配音實力佐倉應該最勁 太多奇怪聲線同感情轉換
娛樂性就一定係東山...個樣表面蠢萌實際精過鬼
(近期爆笑演出係超時空三角個演唱會跳舞)

呢四個代表角色都比較多而且叫做係配音行先
一諗起聲優就諗到角色：佐倉就一色 愛衣就白
東山就千刺(+各類疑似援交)
早見就雪乃呢個第三者

某d聲優配都未配得掂就搞一大堆個人fans活動又成日自拍乜乜柒柒 冇人記得你配過d咩

井式中文
正皮

認真post黎

論演技係佐倉最好
你係太高估佐倉定低估東山同早見

Naonao 英語擔當

水瀨祈fuck the world

個人意見姐
其實我抽呢四個出黎 都係算係同期最top果幾個
咁我覺得佐倉比較略勝一籌
青春少女型既角色我諗佐倉淨係會輸比香菜

早見唔知係咪因為聲線所限
有時想配d搞笑角色會好奇怪 唔係話佢差
東山都唔差既
閣下有個別意見 不妨詳談

強化版小倉唯

話戲路佐倉最闊我同意，但講演技一定早見行先

冇臭菜嘅

小瀨祈唱歌已經係jpop一線級

狂賭g淵

佢唱歌真心好聽
戰姬果時已經覺得好撚神

唔算同期啦 呢四個係英超水平
香菜係西超

如果計演技既話
早見>東山>>>佐倉>茅野
聲線變化
東山>早見>=佐倉>茅野

講樣早見嬴哂

講起狂賭 一開始我都好期待早見會有咩突破性演出
咁的確都有些少咁既突破既
但其實都好平凡 高潮暴走
愛衣係初戀怪獸已經展示左一次

第一次接觸早見係只有神知道的世界(好似係
不過biliibili又無得比我重溫
我都幾中意佢，姐姐

雨宮天

東山聲線變化都係一絕 艦娘一人配多角

我覺得平野綾尾機
不過好似唔同期

早見呢排聽多左
依家都係想睇佢把咁soft既聲配d鳩野

如果佳村遙肯train吓的唱功同台風,好大幾會彈得起(前題係比人私有化之前)
樓主,你當中二病二人組死?

閣下覺得雨宮天會勁過以上邊一個？

阿澄佳奈亞子

佐倉把聲太好認
反而愛衣可以配到好大反差
有時真係聽唔出

我覺得一個聲優比人記入腦始終要靠配音行先既
配音六成 唱四成

中二病二人組乜水？

四個入面唔使睇CAST表都認得把聲嘅淨係得早見同茅野

種田梨沙

進修完好似勁左

一開始我都以為佐倉紅得起係靠其他野
但睇左好多聲優延伸既video睇佢地平時把聲同配音把聲 睇完真係覺得佐倉好屈機

愛衣真係幼至幾歲老至阿嬸都配到
甚至癲喪角色 可以睇下初戀怪獸唔知第幾集

傳頌之物遊戲版把聲毒性超高

最易認就一定係早見 能登二號機黎

盾妹一早已變成李依的形狀了

我愛竹達

慘被取代了

佐倉把聲易認咩 ?

能登反而唔認得
可能我太年輕了

我覺得算係

新果套徒然喜歡你第一集
我就認唔到啦
配低音mk妹

睇多幾次Charlotte

配寄生獸勁到

內田，上坂，花澤算唔算而家當紅

講緊同期果幾個
內田算當紅

上坂就睇我第一頁既最後兩行

真禮最紅反而係 東映搵佢拍akibaranger果時

唱功其實早見都唔差，開始聽佢應該係末聞花名，之後有時都有聽佢唱下oped，不過係覺得佢把聲限制左佢可以唱既歌既類型

上坂配c;c遊戲版都唔算太失禮啦

東映搵過配年番/季番 都係彈唔起

可以諗定後路

上坂 絕對係有實力
C;c動畫有段神切換聲線好型 少女秒變低沉御姐風
但無奈唔知係咪經理人公司問題搞到佢好多角色都彈唔起 反而係對波彈起